納稅人一定要移民, 下一步係燒錢推高大灣區人工

林鄭月娥將於下周三（11月25日）公布新一份《施政報告》，《星島日報》引述消息報道，林鄭月娥將於發表《施政報告》時，宣布大灣區青年就業計劃。報道指，大灣區青年就業計劃，將支援數千香港青年到大灣區城市工作一年，涵蓋的行業包括科技、金融業等，設有年齡限制，每月工資可達1.5萬至2萬元，政府將會提供資助，惟實際細節尚未確定。

報道指，有關計劃將以配對形式運作，騰訊 （00700） 等多家大企業已表示感興趣提供職位。

而家又要現金資助輪候公屋嘅支那人